(幫推) 你班保安員下年新年係咪唔想收利是？

我話知你係藍定黃絲
你地責任就係保護住客安全

見你地個個燕瘦環肥，骨格精奇
我都唔預你班人會幫手捉賊，頂門
但你地可唔可以盡返你嘅責任
見到陌生人就咪撚開門
仲要成班蒙哂面拎住槍既
動動腦，轉轉彎啦

你地平時返夜班有幾多人會偷懶瞓覺
我哋已經隻眼開隻眼閉
而家呢啲大是大非嘅時候你就同我玩啲咁嘅嘢

你哋仲係咁鍾意同d警察合作
下年唔使旨意諗住下會俾幾多利是你
平時新年就識笑笑口企出泥，余生前余生後咁
話知你下年幾多人其左個大堂馺熟狗頭咁款
我一個仙都唔會比

係到同全港保安員講明
你地唔做好本份，下年好自為之
蛇齋餅糭就有你份，利是就咪撚諗

[red]五大訴求，缺一不可[/red

岩呀

只要有一個保安再玩野
全港保安下年受把啦

推

下年班金魚失哂憶啦

我每一星期重post 一次

無入睇

自己屋企自己救，一齊聯署要求取消全港保安員的最低工資保障!
即使未必成功，也要發揮稔魚效應，令態度惡劣的保安員反省誰是老闆!
請廣傳!